### 트위터를 최대한 클론해볼거예요.

1. 자기소개
    * 리액트 프로젝트를 다시 학습하는 수강생입니다. 
2. 메인 페이지 와이어프레임 사진
    * <img src="https://gitlab.com/bonni-e/twitter-clone/-/raw/main/images/wireframe.png" width="400px">
3. 포인트 색상 / 로고 / 기타 구현하고 싶은 사항
    * 포인트 색상은 쨍한 보라색(#7856ff)으로 할 예정입니다. 
    * 로고는 X 로고를 그대로 사용할 거고, 
    * 가능하다면 반응형을 구현해 보고 싶어요!
4. 고민. 공유하고 싶은 팁
